泰妍ins新照撞臉動漫人物 網友：美哭了！

以後都唔反泰雞了

支持樓主

又真係幾似

你老母被狗屌

嚇4

似呀

我做狗吊你老母

咁能weak

劣左咁能多

你食屎啦

望耐左其實好普通

唔多似wo
下面個動漫人物好肉酸

就知有伏

驗眼

點解會估到

根據我認識嘅你你唔會咁正面

似

好樣衰
佢係唔識影相定係覺得P到咁好索

支持層主

後生整容老左走樣

嚇到叫左出聲😑

比你睇穿咗

有冇咁驚呀

好撚樣衰

已封鎖會員

渣ja

@

對波唔似

blocked

已完全封鎖會員 邊伯賢艮淑德

睇完上面果張相都已經估到係出momo

屌你老母

block

屌你老母臭閪

屌你

ins nlm

好可愛

已封鎖會員 邊伯賢艮淑德

邊兄因為啲咁既事就俾好多人BLOCK哂
鄧你唔抵

利申我都忍唔住BLOCK咗

Block左 屌你老母

屌....

ins 你老母

正想講

屌你老母真係好撚on9

Blocked

怕鳥

屌你老母 正仆街

。

樓主含撚死

我屌你老母 on9？

係佢啦屌
成日都覺得泰妍好似某張鬼圖隻鬼

那麼醜

你玩單機啦

屌你老母 單機啦柒頭

唔加慎入

momo

點解要搞成咁

呢度好多人未見過momo咁喎，反應咁大

泰研好似無momo咁大波喎

波台狗無一個正常

第二張又幾似泰妍

仆街 e+先發現上咗熱門

老女人 時間過得真係快

我都未封你 你封我🙄

你唔捨得的

喊左

你回家我就解除封鎖

我上你屋企

我屋企 = 娛樂台TG大家庭

大家唔好block樓子 樓子G錯了

唔好逼我

你明明見到我tag你

屌樓主老母

我乜都見唔到

扮乜嘢 見到你有online

你咁多個月造成嘅壞習慣 手快撳咗入去

*呢

嚇到嗌咗出嚟屌你老母臭閪不得好死

樓主好女仔來

屌你老母你個死撚樣個腦生撚咗係屎忽度？出完世粒閪腦仲塞撚咗喺你臭豬閪老母個爛臭閪度？塞粒眼球入你屎眼，捅爆你啲腸再用針縫撚埋你肛門、塞爆你老母個爛臭閪啊！死翻去你老母個臭閪窿啦 ！死閪佬！

你po少次鳩post係咪會死

洗不洗咁惡

單機啦契弟

岩岩解封咗
唔好喊

加慎入是常識吧

拉

已經扑7咗了
慢慢玩單機

推